# Familyfruits

Family Fruits Chuyên phân phối trái cây nhập khẩu sỉ và lẻ cho gia đình Việt ✅ Luôn đảm bảo luôn hạng nhất, rõ nguồn gốc xuất, 100 từ các nước phát triển hiện nay

- TPHCM: 623 Đường 3 Tháng 2, P.8, Q.10, TPHCM

- Lâm Đồng: 569 Trần Phú, Phường 1, TP. Bảo Lộc

- SDT: 0896565123

bên cạnh hương vị thơm ngon đặc trưng, các cái sản phẩm trái cây nhập cảng được bày bán trên thị phần hiện giờ còn sở hữu cho mình hàm lượng chất dinh dưỡng vô cùng cao nhờ được trải qua các thứ tự săn sóc biệt, ứng dụng khoa học công nghệ tiên tiến để có thể tăng chất lượng hoa quả, giúp đảm bảo mang đến cho người dùng hàm lượng các khoáng vật lẫn vitamin dồi dào nhằm cải thiện sức khỏe, nâng cao cường khả năng đề kháng …

https://familyfruits.com.vn/

https://linkhay.com/link/6014149/family-fruits

https://lotus.vn/w/blog/family-fruits-541674780969926656.htm

https://www.behance.net/familyfruits/info
